求修復治療凹凸洞護膚品推介

如題

年紀慢慢大咗，開始有毛孔粗大問題， 之前又手多多擠毛孔， 搞到有一兩個凹凸洞疤痕……

因為自己敏感皮膚底 (濕疹)，想知有咩外塗護膚品可以修復/改善到凹凸洞( 知道護膚品好多時可能未必有美容治療 咁大功效，但都想知道先)， 如果有咩安全而適合敏感肌(especially 濕疹)皮膚嘅美容治療都可以推介，thank you

p.s. 有聽過collagen ball蠶絲蛋白球 可以治療凹凸洞,唔知有冇絲帶用過?

lm

激光都唔得啦何況護膚品

護膚品幫唔到你
面對現實吧

要改善，去搵專科醫生(唔係美容院)做激光

無